人民日報—香港同胞應該大量購買內地貨品協助國家渡過貿易戰難關

大量叫雞

輸出多啲幼幼嚟香港渡過難關